\documentclass[10pt, a4paper, oneside, sumario=tradicional, chapter=TITLE, section=TITLE, subsection=Title, subsubsection=title, subsubsubsection=title, catalan, english, french, georgian, german, greek, italian, romanian, spanish, portuguese]{abntex2}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{caption}
\usepackage{color}
\usepackage{comment}
\usepackage{environ}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{listings}
\usepackage{mfirstuc}
\usepackage{microtype}
\usepackage{minted}
\usepackage{multicol}
\usepackage{nomencl}
\usepackage{svg}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[alf]{abntex2cite}
\usepackage[backend = biber, 
            ittitles, 
            justify, 
            language = brazil,
            repeatfirstfields,
            sorting = none,
            % sortlocale = pt-PT,
            style = abnt]{biblatex}
\usepackage[brazilian,hyperpageref]{backref}
\usepackage[math-style=ISO,bold-style=ISO,mathrm=sym]{unicode-math}
\usepackage[pygopt={texcomments=true,style=emacs}]{pythontex}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[yyyymmdd,hhmmss]{datetime}

\usepackage{polyglossia}
% \setmainlanguage[variant=european]{portuguese}
% \usepackage[style=portuguese]{csquotes}

\definecolor{Teste}{HTML}{356275}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=blue,
  citecolor=Teste,
}


\addbibresource{referencias.bib}

% Comandos

\NewEnviron{myequation}
{
  \begin{equation}
  \scalebox{1.0}{$\BODY$}
  \end{equation}
}

\begin{document}

Segundo com \cite{donald}, a tipografia no {\LaTeX} é superior àquela no Microsoft Word.

O \cite{assis} escreveu tantos livros, mostrando a realidade do racismo no Brasil.

\printbibliography[keyword=7.1, title={Referências}]

\end{document}